現職警務人員你同我入黎

快手辭職
出去搵工
幾多錢都買唔到尊嚴同理想
唔該你唔好再埋沒良心
你即刻辭職
我地會原諒你
但如果唔係
我地永遠都唔會當你係人咁看待